見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了

大家一人退一步好嗎

退佢老母

真心膠

你個名

你個id名真係改得無錯

臨時演員都係演員樓主專業d ok？

佢邊度有退過

接你老母

受你老母

樓主個名

佢冇退過咩？

連仔可唔可以BAN晒D三毛?
見一個BAN一個

太天真

佢既道歉從來唔係我地想要既野，唔希罕！

接你老母呀 5件事1件都做唔到 你個死打手

交你老母出嚟
我都想你原諒喎

叫佢個字返黎香港先再講野

退你老母

假膠死全家

齋講道歉
好明顯睇得出佢好唔情願
咁你都接受？

二百萬人出嚟流曬汗好好受？

淨係得佢憔悴呀？

退你老母
人命咁唔撚值錢？

憔你老母個閪悴，我哋香港人不眠不休抗議又唔政府退一步

退你老母
接你老母

樓主你搞笑定乜 乜都爭取唔到 佢係口講道歉 但實際上係冇道過歉

浄係道歉
不能接受

洗乜退姐，我地將行動升級然後道歉咪得囉，道歉大撚曬加嘛

Show Blocked User - 太天真
完全封鎖

退佢老母個老母！

屌你老母！

檢舉翻牆的中國網民
國家互聯網信息辦公室：

負評, 上一頁

你有呢種諗法係因為你從心底裡覺得佢係權威，覺得佢高你一等。唔好介意我講嘢難聽，你呢種係賤民心態，因為你認為政府嘅職能只係管緊你而唔係幫緊你，可能你都享受俾人管啦。

另外，呢一個幾禮拜，有邊個真香港人好受？有邊一個真香港人唔憔悴？點解佢一個人憔悴就要退一步？

Ok fine! 我依加宣佈，我代我阿婆退一步，但係仲有二百萬人，佢係咪應該退二百萬步？

受你老母 假膠都照屌

唔理你紅底定假膠 block左先

人如其名，真係好天真

又BAM一隻三毛狗

憔你老母
唔好受你老母
自己攞黎衰嘅事點解要可憐佢

道你老母
社會咁大回響呢個道歉躬都唔撚鞠個
呢啲叫道歉咩

接你老母 你自己去中國住

攞支槍打完你，扮到自己好殘就原諒？

退你老母！

退？
我屌你老母俾狗屌 短命種
同你全家執骨啦

咪撚覆佢 等佢單機啦

Show Blocked User - 太天真

好你老母

我屌你同林奠老母啊傻鳩

ok，完全封鎖左

你智力低下的嗎？

ON9 你講完覺得好有趣嗎? 你真係改壞名

唔收貨

屌佢老母啦，乜柒都無做

Block得

食屎啦

伯母好撚唔得閒

Show Blocked User - 太天真
Show Blocked User - 太天真
Show Blocked User - 太天真

此post已完
大家負評封鎖上一頁就得啦

退你老母
條柒婆一件訴求都無回應過
做人肉錄音機出嚟哂大家時間

blocked

吊你老母

以為打繁體就睇唔出你係五毛咩！退你老母

3毛已入

on9仔

退你老母
香港人日日比佢搞鳩出黎行唔撚攰

我現家就屌你埋你老母

仲玩膠？ 封鎖

退你老母個老母

真傻定假膠 道歉有咩用

屌你老母

block上一頁

果然叫太天真

嘩 答到咁 會收貨？
你係大陸人？正pk!

Block 鳩你老母

行動升級

收皮啦

太天真
歉佢老母

成粒鍾你地聽到有聲咩?
我淨係聽到D記者問, 佢乜撚都無講過

人如其名
[size=6]太天真[/size=6

出多啲post提醒我哋 唔好原諒佢

ok一人讓一步
只要佢做到晒4個訴求我就原諒佢啦

五毛dllm

黑鮑

屌你真係天真㗎喎

邊個講接受我屌邊個老母

負皮 full block 上一頁

做乜撚

老老實實如果清算黑警還死傷者一個公道 我接受

退你老母咩

又block得

笑撚死
下台啦八婆

你唔出聲冇人話你係啞架

我屌完你老母 再真誠同你道歉好冇？

黑暗兵法撚好煩

你想我block柒你啫，成全你囉

企開D啦dllm

道歉有撚用

有人係pp跳左落來死左 5個人比人拉左 樓主你講多次你講乜

食撚屎啦 佢撚有讓步過呀

仲要無條件放棄起訴被捕人事

遊行果陣你撐佢囉

假致歉
假聆聽
完全乜都無回應過
我地要徹回！唔要你道歉呀

接你老母呀死五毛

屌 連登係咪被人利用緊
死班人推連登出來

打壓咁多年輕人，仲要死撚左人呀，唔係原諒唔原諒問題呀屌你，係咪要負番啲責任呀

做錯乜都道個歉就免責，咁做人洗撚咁辛苦？想做乜咪去做囉，識道番個歉就ok

到呢一刻 仲有心情玩膠？

退你老母呀! 躝返去你國家拎三毫子啦! 仆你個臭街!

我辛苦左幾十年
日日都憔悴
可摸以叫支畜死曬佢

退你老母
SORRY我只見到佢態度照舊
瘋狂射波

退你老母
死三毛翻大陸口啦

又想更激起我地團火嗎

都無露出胸部

你條冚家剷有冇良知?

收皮啦你老母, 道佢老母呀

假膠收皮

我DLLM，你係米on9呀！將禮拜日晚份稿讀一次就接受！去驗腦啦！

麻煩你自己點算下我地由始至終五大訴求有邊樣得到回應啦？！

On撚9！

有人死左，訓得唔好無天經地義。

淋病閲哦之道歉要露出胸部是常識吧

屌佢老母 後面答問題越答越輕佻 遊撚左1個鐘花園

退你老母 一日唔撒回一日唔散

哩位巴打愛上左淋症？🤯

退你老母，我地不要道歉而是實際的行動。
回應5大訊求。
其中，重要的
收回”暴動”
點處理黑警？
釋放示威者！
完善的警察投訴機制！

退你老母 個老母 個老母

退你老母呀

你？

完全封鎖

我唔使佢道歉 亦唔需要佢落台

我要ge 係
1. 撤回 (唔係暫緩)
2. 無條件釋放所有因為反送中被捕的義士(包括但不限於69/612)
3. 撤回612暴動定性

負評完全封鎖上一頁

大家chill 啦 一睇個名就知膠post
勿分化 星期日見

71再見啦吊

屌你老母呀

我都想搵籍口原諒佢 之後唔駛出來
佢一樣野都無回應過

呢個禮拜成百萬香港人比佢更難受

仆街含撚死

佢最好全家死哂死剩佢一個

睇住佢喊我就笑

香港人俾你欺壓左二十年

你同我講呢d

佢係唔好彩 但well paid for it

收你老母

樓主名

露出胸部是常識吧

你真係人如其名

69
612
616
已經講咗幾次撤回
佢都係唔理我地
佢個樣殘
我哋個樣仲殘

你退一步
人哋向前邁進大大步

你退返入你阿媽個閪入面好嗎？

too naive
sometimes stupid

伯母是林鄭？

你痴撚左？

退番入你老母個肚到啦 屌

又封多一個

收左幾錢?

班義士都唔撚好受過你條八婆十倍啦屌

我唔屌你老母 屌你條女啊~你接受嗎?

樓豬老母比狗屌我也接受了

樓主分辨是非係靠睇樣，唔係睇內容？

完全封鎖 屌你老母

樓豬個名

Btw退你老母

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

希望幫到大家

我都好似你咁諗 但係佢連撤回都唔講 真係無法退一步

道個歉就係退一步，咁做人都幾輕鬆

理得你曲定直, block左先

負評 完全封鎖 上一頁

接你老。

你老母臭閪啦 我地二百萬人唔憔悴呀？
淨係得你林鄭憔悴呀？用下你個腦講野啦
我地又好好受呀？

Ban

屌你個EI

佢個樣一直都咁7 原咩諒呀

屌你樓豬

G持 不過前提佢落左台先

我這個星期都好累，重流眼淚，甘我仔咪可以搶灑你d 錢？ 再同你講句對唔住算數？？？

On9 son

雖然明知你係呃負評
但係忍唔住講返句
如果佢咁樣你就退一步
你覺得對得住為港殉道既梁先生？

退你老母臭閪丫 真假膠都屌你老母

唔撚得 子彈射你你放手得唔得？

比人拉左無得出鏡果班憔悴呀 你唔去睇下

又block 一件

遊行提出嘅訴求，6月20號下晝5點前好回應喇

佢退過啲咩？

同你個名一樣,退你老母!

退你老母
又block 一隻豬

完全封鎖，完

咪on9
一樣訴求都做唔撚到
學咩人做特首

你可以收皮呀

佢就算落台都唔會原諒佢
最簡單，放人，撤回同一命填一命，先可能會稍為考慮下原諒依兩個字

屌曬樓主加林奠老母

佢有退咩？隨時可恢復二讀，續推大嶼填海，國歌法，磁浮鐵路，電力聯網，水網都想聯！！

玩膠番高登
即block 上一頁。

佢退到撤回呢步
我就屌佢老母

四千幾個負皮

退係老母！

死走啦 建制打手

又係你條撚屌
單機啦

屌你老母未撚訓醒？

樓仔嬲屌

退你老母個老母個老母

永久block

我分唔到樓主真心膠定假膠

香港人為咗佢出來行咗2個星期唔攰? 一個訴求都冇回應呀! 退LLM

退佢老閪。咁叫有誠意道歉。

開鎗平射呀 瞄頭打呀。落地獄都唔收佢呀。

走啦仆街

而家退？最重要被補個d點算？烈士犧牲，777一句正面道歉都冇，只係話要愛惜身體咋！

而家退同政棍冇分別，犧牲一班人得到好處就拍拍屁股走人。唔係我地唔想退，咁攰邊個唔想休息，重點係，我地要既係咩？ 達成未？

退返入佢老母個閪就ok喇

緊係唔撚退啦 我最撚想係佢放哂D人 每一位學生都有好重要既人生要過 仲有好多野要做 唔可以白白浪費
屌佢老母 一定要佢釋放學生 我們不是暴徒
屌那媽 香港人加油

無人想知你接受，你收皮啦好無？你自己慢慢退到去林鄭懷抱啦，屌你老母